大家要諗下開左學之後點繼續落去

現實就係好多人要番學，得番大學生有個種彈性（人力上一定少左），變左焗住要用weekend聚人

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳